<resources>
    <string name="app_name">DogOneActitvity</string>
    <string name="name1">Английский той терьер</string>
    <string name="name2">Болоньез</string>
    <string name="name3">Йоркширский терьер</string>
    <string name="name4">Китайская хохлатая собака</string>
    <string name="name5">Континентальный той-спаниель (фален)</string>
    <string name="name6">Мальтезе</string>
    <string name="name7">Померанский шпиц</string>
    <string name="name8">Пти брабансон</string>
    <string name="name9">Русский той</string>
    <string name="name10">Чихуахуа</string>
    <string name="desc1">Эти короткошерстные терьеры произошли от манчестерских терьеров (которые, предположительно, также относятся к предкам доберманов), хотя той терьеры ведут свой род из более западной части страны, из района Ливерпульских доков.</string>
    <string name="desc2">Эти невероятно серьезные собаки спокойны, уравновешены и очень привязаны к своим владельцам..</string>
    <string name="desc3">Активный и своенравный йоркширский терьер — отличная собака-компаньон.</string>
    <string name="desc4">Эта маленькая собака никогда не остается без внимания, особенно одна из разновидностей породы —«пуховка», которую украшает характерная длинная шерсть..</string>
    <string name="desc5">Эти универсальные, очень популярные собаки, уроженцы древнего региона Фландрия, — замечательные компаньоны. Когда-то они были фаворитами королевских дворов, особенно это относится к папийону..</string>
    <string name="desc6">Мальтезе очень умны, отличаются живым и ласковым нравом, поэтому отлично подходят на роль собак-компаньонов.</string>
    <string name="desc7">Сильный характер в маленьком теле.</string>
    <string name="desc8">Пти брабансоны хорошо известны своим милым, игривым и веселым характером..</string>
    <string name="desc9">У активных и очень веселых русских тоев прекрасное будущее, ведь собаки мелких пород становятся все более популярными..</string>
    <string name="desc10">Чихуахуа считается самой миниатюрной породой собак в мире.</string>
    <string name="name11">Японский хин</string>
    <string name="desc11">Представители породы японский хин бдительны, дружелюбны и очаровательны. Они подходят на роль превосходных компаньонов. Во взгляде этих собак отражаются любознательность и ум.</string>
    <string name="descc5">Континентальные той-спаниели — это мелкие собаки нормального, гармоничного телосложения, с длинной шерстью. Существует две разновидности — фален и папийон. Эти живые, грациозные, но при этом крепкие спаниели держатся гордо, двигаются элегантно и легко. Морда у них умеренно длинная, но короче черепа. Тело немного длиннее, чем высота в холке.Отличительная особенность континентальных той-спаниелей — это уши. У фалена уши висячие, но подвижные, и расположены намного выше уровня глаз. У папийона уши посажены высоко, а ушные раковины открыты и развернуты в стороны. Ни у одной из двух разновидностей уши никогда не должны торчать строго вверх, как у шпица.</string>
    <string name="descc1">Силки терьеры родом из австралийского Сиднея и приходятся близкими родственниками йоркширскому терьеру. Шерсть у силки терьеров тонкая, гладкая и блестящая, как шелк (по-английски — silk).Несмотря на мелкие размеры и изысканный внешний вид, эти собаки не растеряли характерные черты терьера — внимательность, активность и выносливость. Эти жизнерадостные собачки обладают общительным характером и легко приспосабливаются к различным условиям содержания. Из них получаются отличные компаньоны.</string>
    <string name="descc2">Эти очень милые собаки с серьезным выражением славятся своим интеллектом, наблюдательностью и спокойным нравом. Забавный и любознательный, болоньез станет прекрасной семейной собакой.Болоньез может тихо свернуться калачиком в уголке или весело играть на прогулке, но в любой ситуации он остается преданной собакой, для которой самое главное — быть рядом с семьей своего владельца.</string>
    <string name="descc3">Йоркширский терьер обладает великолепной шерстью, которая требует регулярного ухода. Несмотря на свой декоративный вид, собаки этой породы не утратили охотничьего инстинкта терьеров, который они могут направить как на игрушки, так и на грызунов в саду.Йоркширские терьеры не всегда хорошо уживаются с детьми, особенно с активными и шумными! Склонность этого терьера к доминированию иногда может создавать проблемы при общении с другими домашними животными и собаками. Тем не менее характер этой собаки во многом формируется во время воспитания и дрессировки, так что йоркширский терьер может стать прекрасным семейным питомцем при должном обучении.</string>
    <string name="descc">Китайские хохлатые собаки очень ласковы и привязаны к своей семье. В целом эти собаки тихие и внимательные, иногда моменты спокойствия могут сменяться всплесками активности.Китайские хохлатые собаки бывают двух типов: изящный «олений» тип с легким костяком и «коренастый» тип с более тяжелым костяком</string>
    <string name="descc7">Собаки породы мальтезе имеют кроткий и дружелюбный нрав и не боятся незнакомых людей. На протяжении веков их разводят как собак-компаньонов, которые очень любят сидеть на коленях у владельцев.Несмотря на свое название, происхождение породы не связано с государством Мальта. Оно заимствовано от слова «гавань» в переводе с одного из средиземноморских языков, однокоренного со словом «Мальта».</string>
    <string name="dessc8">Поскольку эти собаки очень чувствительны, они плохо реагируют на жесткую дрессировку и часто могут капризничать, если чем-либо недовольны.Они отличные собаки-компаньоны и очень привязаны к своим владельцам. Несмотря на маленький рост представителям этой породы требуются ежедневные физические нагрузки в умеренном количестве. Некоторые черты, похожие на черты терьеров, делают пти брабансонов очень авантюрными собаками, которые любят исследовать окружающую обстановку. Собакам этой породы рекомендуется предоставлять доступ в большой огороженный сад.</string>
    <string name="descc9">Среди пород, выведенных в России, много внушительных служебных собак. Русский той представляет собой полную противоположность им — неудивительно, что он стал такой популярной собакой-компаньоном.Самцы и самки этой породы выглядят одинаково, но различаются по поведению. Несмотря на различия, собаки и мужского, и женского пола привязываются к своим владельцам, отлично подходят для содержания в семье и с радостью принимают участие во всем, что происходит в доме.</string>
    <string name="descc10">Среди пород, выведенных в России, много внушительных служебных собак. Русский той представляет собой полную противоположность им — неудивительно, что он стал такой популярной собакой-компаньоном.Самцы и самки этой породы выглядят одинаково, но различаются по поведению. Несмотря на различия, собаки и мужского, и женского пола привязываются к своим владельцам, отлично подходят для содержания в семье и с радостью принимают участие во всем, что происходит в доме.</string>
    <string name="descc11">Существуют две разновидности породы чихуахуа — короткошерстная и длинношерстная, каждая со своим характером. Чихуахуа могут быть очень преданными одному человеку.Из-за их размеров и хрупкого телосложения важно учить детей правильно обращаться с этими собаками. Они могут сильно различаться по темпераменту, и некоторые собаки с трудом поддаются дрессировке.</string>
    <string name="descc12">Японские хины прославились как изящные декоративные собаки с привязчивым характером. Эти собаки ласковы со своими владельцами и обожают находиться рядом с ними.Несмотря на мелкие размеры, они полны энтузиазма, энергии и могут быть довольно шумными. Благодаря уму и способности легко приспосабливаться к жизни в семье японские хины заслужили репутацию замечательных собак-компаньонов и стали популярными во всем мире.</string>
</resources>